【機會黎啦】如果依家搞CC台波台拳賽，有冇人想玩？

推祟尚武風氣

為免留低永久性傷害

拳腳肘膝 十六安士拳套 不設地戰 扭抱最長十秒

無實際分量級，出到黎再揀體重相近既黎玩下

有冇人有興趣？

唔係CC台波台，都無任歡迎

冇人玩？

Cc台細蚊仔唔夠秤
請宇清做外援ok?

唔知宇清邊位
不過如果搵職業 / 業餘 拳手做外援就冇左原本意義啦

宇清波台克星黎

咁把砲

當年嚇到波台手足粒水

睇黎我要諗過個挑釁味濃D既標題

佢地唔會理你的

如果我挑釁波台Ching 會唔會有人約蔣公揪咁約我

香港人只會怕死，點會尚武，你見時事台好多post都係現實生活受左氣上黎哭訴，有邊單係郁左手架？

蓮燈仔應該係最勇武果批黎架wor

一個世清抽死哂你地啦

ff系列-想打交

打交邊洗拳套 規舉

打過囉 幾時 邊度 ？

瑞和街 好冇?

班友勇武鍵國 唔得閒

得我同你兩條友 拳證都搵唔到 陰公

諗起修道船